South Park 最新一集《Band in China》被禁討論 S23E02成敏感詞

港稱《衰仔樂園 》的美國卡通《South Park》，一向以抵死爛口見稱，最新一集《Band in China》講述主角一班人組成的金屬樂隊要到「China」發展，卻遭到政府監控創作及強行改造成男團，這一集仲有小熊維尼出現在監獄之中。

South Park 今集《Band in China》主要分為兩條故事線，在美國種植大麻的 Randy (港譯：子祥 ，因他樣子像林子祥！) 想到「China」擴展市場，當然他一落機就遭到拘捕，然後他被送往勞改營，在營中他遇到因「樣貌」而被監禁的小熊維尼及豬仔，之後他亦遇上希望到「China」做生意，而極度「愛國」的米老鼠，Randy 從中學懂了做生意之道。

另一方面，Stan 與一眾主角成立了一隊死亡金屬樂隊，有經理人帶他們衝出 South Park，往「China」發展，但因為歌詞及風格問題，樂隊的創作一直「被指導」，Stan 在壓迫之下有了新想法打入「China」市場。樂隊成員改變風格成為「Finger Band」，即是一些老套，兼會在唱歌時用手指，指來指去的男團。Stan 最後醒覺不能因賺錢，而出賣靈魂，成為護旗男團。

在視頻網站 bilibili，之前會有網民非法上載 South Park (南方公園) 以往的集數，在《Band in China》推出後，網站積極進行「反侵權」行動，所有相關 South Park 的視頻一概移除，但在百度貼吧，還可以見到「南方公園吧」，卻完全沒有關於新一集的討論，真正做到「Ban in China」。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

lol

中國人辛勞工作，放工之後畀政府虐打，所以要享受美國優質大麻舒緩吓

一直最愛就係south park

呢集係神作之中嘅神作
屌柒埋班放棄美國價值觀嘅豬hi

連標題都食埋字:
"band" 諧音 "banned"

剛剛睇完，推爆佢

Finger bang 呀

既然尋日咁回應,唔知"Shots!!!"呢集會係點